[開定post先] 聽日popo會唔會破獲大型XX庫同搜到咩？

睇下佢地有咩武器有多囉 好難講

應該係果日朝早

今次揾到rpg？

周到火魔了